[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4775)

1001羊錢

Fast

勁中假球

多謝大岩兔，跟左第1球唔中，再跟第2球，咩都番哂黎

主隊贏唔到 不如輸埋佢

世紀假波

On99
和波仲冰角 比多2角啦

球証我dllm 又話劇本NO NG

賭錢咪問人銀碼罐頭

賓菲加

賓菲加一球都冇

唉刷多2c得唔得

0C追和仲有無天理

唉 琴日隊尾2贏都叫唔好彩 但今場炸咁多 力做和波 葡假唔識賭

好唔開心 諗住跟唔到有巴打出fg 就買左ng
又係咁

2.5b

絕殺劇本

call完g?

買主好慘 主隊勁咁多 好多機會

利申買客

屌 比多1 2角先啦

賓菲加玩撚完

頭先唔係有條P牌撚樣唔係好撚串既咩
出黎啦撚樣

咁嘅劇本 好似會有多球

性交轉唔到運？

原來係你

求派...

70分鐘9角冰到依家 有撚病

輸俾球證

假波

今晚冇跟雲巴性交轉運咩？

覺
半格都唔留比我

客 每一腳都好似唔識踢波咁 都和

都話架啦，德甲正路左咁耐，其他開返一定假到仆街

比多兩角嚟啦

賓周24

同你同親路都針 琴日9.5b都開唔到

我講左幾次 唔好追 由入第一粒 場波已完

頭先條事後狗去左邊-700

賓周仔都係收皮多

有無ching 9.5b
Cls咁都無

9.5b 10.5s 比多角

賓菲加半大笑咗

著條又呻

又係咁唉 仲有2個半鐘又起身返工
想贏錢訓都唔得 唉好辛苦
今日計左一日數原來自己還唔掂 好撚辛苦

2:1

-2 慘死

最好比多2角 唔似補得耐

連搞2鍋 慘到唔刷角

絕殺埋就真假波啦

人地話唔入肉

9.5b好撚絕望

1比1 9c完

一角啦

我就係想跟你 佢入完我即刻入左手

Hi

叫都唔洗叫 同另一場10.5一樣

睇左咁多var 點補法呢

+2

客next goal

買左賓菲3.5b一球都無

補幾 想瞓

好撚絕望 屌佢2角

賓菲加dllm

dllm 球證唔黑哨一早大撚咗

屌你老母串撚完人又唔蒲頭 縮返去你老母個閪到啦撚樣

賓菲入啦好眼瞓

買左條過關
貪心，走去買 和-和

支持

劇本2球到尾屌

咁都要派
有唔係事後
講左好耐啦喎
跟大岩咪無事囉

補幾

頭場假到

唔緊要啦唔入肉
但事後飛柒左要認啦

收返個本先 依場笑話嚟

賓入兩粒畀我走盤都收貨

補7...角細點頂

10c

終於10c

有無人知補幾？

7

收$

-11111111111

補7mins

仆街10.5s ...

比多一角嚟

塞圖會唔會反勝

10角走盤 比多角！

罐巴冇信你 冇再入錢跟你客Ng
對唔住 可唔可以比水我

角細補7點頂

-1ccccccc

2面ng各買10蚊

睇黎10.5s 都爆

見到80分鐘no goal仲有1.5 諗住等客ng7倍就入
點知等唔到

完未

下一隊入球 星期四 3
馬里迪莫(主) 對 塞圖巴爾(客)
下一隊入球(第2球)
客@5.00

一樣 odds

比多角啦 想收錢

神10咁老土

屌你老味我唔止追300阿
我又唔小心追多左1k 無同你講sor 9
無錢贏就返歸食屎啦柒頭

9.5頂唔住一買就冇啦啦3c

會唔會有絕殺11c

屌頂撚住啦

主絕殺未

我仲有個讓客 3x1第一關 驚險到呢

我買左條3串1
全下盤
唔知點比水你
賓菲果場又無肉食

等睇1:2

師兄勁中！

快d刷

比多角大家開心

11！

已經冇野好講，場波咁樣玩，點賭

11c

111111111

第三球咁都吹！

賓周fg 快手啦

留名睇反cup
1:2

屌 中啊

停啦大佬

-1cc

中

妹埋佢啦屌

屌又加時爆10.5

是但一隊整多粒！！！

絕殺2.5b ok？

11角！！！

睇錯

冰到補時連c 屌你絕殺埋真係世紀經典劇本

2:1未

客cup埋佢啦 假到尾

完未呀屌你老母

賓周fg 快手入完瞓

dllm 假撚到,仆街球證中武漢肺炎

仲有幾耐完

連續幾次都補時爆唔SICK賭

呢家11?

2

2min?

咩水
好好奇

似淨贏2注

收息注？

係

上次德甲 多蒙特加時爆10.5 今次又喺加時爆10.5 頂

頭場立即入波！！！

主var 12m?

佢收9.5b 10.5b 12.5s 仲客2ng

完場喇屌快手

1-1 11c FT

完

邊場

絕殺角 冇仇報

完 1-1 11c

1:1 11c ft

完左啦喎

唐迪拉頂撚住

無睇錯左

Cls賓周

羅巴

10.5s 收皮

屌炸兩球 炸撚左個主膀

賓菲加個半和都守得幾辛苦

巴打激到打錯字

賓菲加dllm 走盤算ok?

我賭上我個大名 要求賓周加立即入三粒

主隊RIP

假到

又500k

賓0-0fell

個仆街球證幾能時死

覺得無交易既波就半和 有交易既就仲係0:0

多謝12.5s

賓仔 下半會唔會好似多狗咁 撚狗式入波

球證好波 一齊頂住個2.5s

我執番D骨
唔洗輸

唐迪拉頂撚住!

波圖有版睇

應該同波圖一撚樣

賓周加我屌你老母 一粒都冇
下半場多仔劇本啦仆街

屌你老母var同個仆街球證

轟左大波?

客入先
之後追和再輸返

半大全大 等針

波圖劇本

講下今晚隻hg點好過啦

你下場買咗咩

我都想知

真

唔會，睇梗live，勁廢

唔好賭住先啦 屌完閪先

要找數呀 一路係咁輸
一條都找唔到

太懶無入到10.5b不過算啦我買埋可能就無

想屌客ng

請左佢未

一棍打落10.5s 訓教

賓周根本亂鳩咁踢

未 今晚出左去飲野 佢又未簡定邊條囡

有冇人跟左可以派下我姐

跟咗羅巴12.5s thx

台基71 半場 0.5大算啦 買乜鳩賓周

唔係jo媽咩揾

真 完全猜唔到個入肉攻勢

波圖劇本 想買客FG @7.0
洗唔洗驗腦

唔駛 我都想買

唔怪得薯條又針 原來未轉運

SLB連禁屌都做唔到

賓周點撚樣穿盤

係啊 都要佢揀好邊條囡 我先幫佢book到

想反底 求支持

甘馬雷斯10.5

罐又中

聽日好似有新囡

有冇睇錯士扑亭派錢波？

有冇人買士呠停

客NG

你頭先嗰注有排玩得返200profit

台雞半大未

好撚多𡃁妹parttime緊 貼地價

邊面

真 想試

5000蚊都請
不過我唔叫雞
抽中都無用

Gchi all back

why not both

綠茶

大

咩價
講黎聽下 好好奇

屌閪就冇所謂啦 今星期外仔抽份水加自己贏個啲應該都有200k

咁高級要book雲巴真係服務周到

2500

ok deal

咁又真
咁去揾個好既包一晚啦

咁撚平
有無相睇
定又係無樣得身材

贏多啲 瞓覺算

歡迎大家買我對家

去佢個tg bot睇 kelly唔差

有冇link

有樣定無樣果個

34d 24 34果個

Thx支持 贏左派小弟100 ok?

不能只有我睇到

ok

要登記先睇到廢是比條女發現都係唔搞了 都係念住睇下相

咁驚

台基71半大goallll

垃圾

廢是搞咁多嘛
Btw係咪你tg gp個條？

我認我係我愛我女朋友

唔係啦 果個空姐6500 得閒玩一次就得

我都係
諗住睇下相算

今晚推哂落賓 -1/-1.5

應該有半格既

10.5b買少少先 賓周加無理由唔刷角入翻1球嘅

同路人

我都係阿
唔係想叫雞
係想睇下j圖咋

琴日波圖

有無人買屎波亭

雲巴你真係好好人

明白你感受 我都成日睇j圖

薯條你咁西黑

仲跟性愛去扑野？

陣間你簡條有病既

耶穌都救你唔到

聽話。去d高級g ... 安全第一

屌

笑左 一陣callg call左隻有病既

笑撚死
仲要打咁撚大段野

我都想買 但好似無乜人同路

有冇咁黑仔

立即冰封角球

唔知有冇機睇到雲巴既賽後報告呢

希望薯條巴果晚屌完可以比kelly鬧得佢好岩
開解薯條
等佢搵番自我
唔駛再去炸薯條

想買不過驚中伏,佢作客輸到hihi

Yes jolie不嬲主打真陀

g chi 唐迪拉悶和賓周加

我都覺 邊有咁筍細波好似穩啲

啱啱嗰場幾多角

屌 我都係

11

啲女高唔高質

好奇性愛條J 有冇生粒粒

想要甘馬雷斯

買左賓周-2準備去驗腦了

豬埋就等英超返黎先賭了，哩啲閪波又悶又閪

服務好唔好 環保？

我仲諗緊搏一搏定避咗呢場

賓有無1球

之前好似有單新聞係爆jolie媽啲黑材料

垃圾隊輸埋佢

信自己

賓咩情況

人血饅頭？

唐迪拉ng
下盤

More

1。5大抵入

有仲敢玩咩

Same

垃圾賓菲加 以後唔撚會買

仲有無agent tg 之前d we7死晒

葡假真係俾狗賭
撚狗撚到

屌你老母葡超全體空難啦

Yes

有無角細手足
咁撚快8c

2.5b 玩完

賓周

一齊頂住

又係我
10.5s

有冇唐迪拉ng手足

如果有人買左10.5b真係唔知點輸

賓睇盤似2-0

咪搞笑
半7全7都有

似2:1

入定no goal

似1:0

賓入到波未

+2盤可以點輸

人生注咗士砵亭

賓菲加輸撚埋佢啦

賓洲仔3:0 la屌
咪妹 plz

唐NG

刷刷刷 刷你老母咩

gel

贏1球又係3分
贏10球又係3分
邊駛同你班賭仔急

咁都好d

有朋友中咗招之前

波圖翻版

如果佢行波圖條路就抵佢死啦

叻
同路 一齊叫

似

最後咪一分都冇

賓洲仔2.5 3.5係咁先

Fg
都未有ng d乜

祝 齊羊

Gogogo 唐迪拉

99999

咪撚刷喇

-2

賓係時候入波

係都唐入波先啦

頭兩場都角大,大家識做啦

嘩 半一了

Dllm 賓菲加

點解客咁守得都無人試no goal

第一次g 持罐頭

想試其實
但我怕客入

賓被我走盤啦好嗎

10連輸盤果然有料

刷角=入波 1.5b又入少少

呢間有冇試過

13.5b試試佢

gchi dllm 快撚D兩粒走盤算

好多j圖

冰c

12.5s

其實多唔多大陸落黎香港出世個d 大陸妹

gchi

賓周都出到0.5/1

劇情係賓周紅件之後被絕殺

撐

唔敢買

唔理點啦
客先就得

賓穿到盤 10 1 100

跟全黑

Lm

又殺人 仲未入波

b?

我

lm

等落11.5B先入角算

一齊失分

讓2球

客隊試下入 你都要護級

讓2球初盤到依家一球都無

尋日波圖就輸埋

榜首

唔好笑
尊重下佢

班霸喎 我挑

狗到 算都走唔到

10連輸盤真係唔敢買

得返廿分鐘無了

唔刷角點入

呢隊咁既閪隊讓兩球

想買客隊波衫了

垃圾隊

開得出10 1 100 幫手屌下

有

10101010

主學多仔穿盤未

sporting?

唔輸都算好彩,仲穿盤

又刷，刷你老母

屌你16射都入唔到一球

1.5貪心左屌

補飛la 12.5s

無左felix既賓周加都學人-2 想知會唔會真係有人買左

有冇人要客fg

我就唔信0:0

葡假班霸邊有咁正氣

賓 FG 10 1 100

9球果時入左12.5s了

客差啲

我了

唉。。

唔信呢D垃圾波會00完
0.5/1入了

竹

岩岩開返第一場
讓2球盤
姐係贏3球先贏盤

睇往績贏3球既都唔多，比我買十次都唔會買賓周

我都唔信

刷c冇波入 賤種

追數重注葡超西波
下一隊入球唐迪拉
入球球員華蘭迪@9.25

10.5

一直入唔到就狂刷 屌

刷你老母臭西

角度差d
力度好好

冰c呀吊你

龍都唔識中

岩蛇style

賓周終於換返之前踢開果個14號出黎

主勝兩倍

換走左

0.5/1b quick

得返10分鐘 冇入球都仲有2倍
睇嚟1球完

中柱阿慘
頂中柱

單邊刷咁多係咪傻架

18射都入唔到1球我屌你

甘馬雷斯係咁落飛

下 仲未完？？？

邊隊

唐德拉fg竟然叫足90分鐘

今日全和？

念力屌入個龍

紅字時段 各入一球

-1c

真係唔信0:0

夠膽你開個00出黎見我

俾啲力水啦

中咗10 1 100

4500者
輸左你都唔心痛啦

好

OK

賓周似會入一粒

大蛇

。。。
都要嗌下架

客fg快入

竟然一球都冇

架巴士密到

針得
似打和

用7k 追700

4點買咩

盤都冇封過

。。。。真00？

dllm 2.5b 而家落樓下裸跑 絕不走數

已經踢垃圾聯賽都仲要守，抵成班踢成世低級聯賽

班前鋒拎去打靶

跟住要用幾多追7700

無限角

7皮

11.5b goal

幾時可以戒買角細

停c啦仆街

0:0

下一場買咩

半大

00大家輸幾多

會死幾多人

單邊刷爆我都認命

0:0/無入球

半場個時買左1.5s 本身念住加多注no goal但我都覺得at least 會有一球

3k

0-0 輸服

榜尾都抄唔到人
爭乜撚野冠

10k

場場都買角細
場場都爆一兩個

但係總係唔敢買角大

下盤訓住贏

榜首都贏唔到波 第二憑咩想贏

賓菲加為左聯賽好睇 好大犧牲

輸盤王有d料

幫大家gel下

爆完未

13.5b

On9賓仔

有1球派1 不用lm

賓菲加入一粒都偷笑

3倍主FG
有種0:0

係時候去唐迪拉官網訂件波衫

賓菲加-2

葡超 愈熱愈死

狗會GEL

補左角大 救翻注上盤

7萬

唔可以當德甲買

賓周就嚟4倍
正到

21射0糕

賓周定甘馬

盤都唔駛封

講個笑話 賓周加-2

下場

12.5s 都爆埋
屌你老母

操盤師：終於可以抖下

畀頭先頭場搞到太攰 呢場可以休息下

dllm +7

+7

又補7分鐘

又補7分鐘ON99

-1c come on

冇時間啦唔好嘥錢啦

補咁耐托柒

想逼害no goal

係咪仲有人唔信邪要賓狗

我睇緊
有機

+7 識買fg了

今日上盤日,大家識做啦

補到賓周入

唔怪得狗會啱啱落飛

畀多幾分鐘賓菲加將粒波射走

ching有無買0.5/1最尾

單邊14隻

14

13.5咁都爆

單邊3格角

24射5中龍0入球
返屋企抖下啦

好彩補左13.5B

留意到葡假 邊隊感染邊隊輸
下場all in

勁大心臟

補7刷c 賤種

仲有邊個未射過波 自己埋位啦

客隊d 防守勁過馬甸尼時代既意大利

好險

派50 ok...?

cls

respect

2.5入，上到3想補但嗰陣仲係9角

唐迪拉好波

求派了

大哥

我了..

都唔入波架啦
仲補咁長 撚多你幾分鐘

7千7果位

block 左條事後狗算

no goal黨求完場

無入球幾多倍

7萬7千7

買fg收息個班

賓狗仲好笑過波圖

仲有幾耐

雲巴好癲,我咁樣已經失禁

笑乜撚 人地下場70k一鋪追返贏突

呢場真係做世界

一陣All in屎砵亭了

下埸點買

唔簡單 射夠20腳唔中龍

一蚊都無補
就係買左客盤

咩事

下場角大?

即場10皮客+0/0.5 2mins追番

波圖輸埋wor
比人兩度領先

屌你老母立即完場

我no goal一齊gel了

笑死盲人足球

扮野撻你個朵 其實係想貼事後

起碼比人入下波

佢似係唔識賭鳩買

完場

識野

屌呀

14完

信未

1:0

last一場半大全大

No goal黨全勝
全po得我一個但係

幾時變左波鋪大佬 個個留言都提起你

屌 差1角

屌你啦

Allin Sporting
有冇同路

唐迪拉 啪啪啪

信了 垃圾波

佢贏一注輸一注 算啦

睇清楚隊名

又係爆一角完

1.5b同ng手多
3/3.5s + 10.5b

買主算 強隊都係閪

一萬駛乜失禁
咁驚唔好買咁大啦巴打

買角大算撚數葡超D波咁ON9

咪再貼事後 你老母

咁要屌了

買客啦
睇死佢都係和

吹撚到

想要1/1.5b

士作客好雞

雲巴啪啪啪

三場都和？

甘馬

半主

客盤

要左兩萬士

係時候黎場半大啦

$100買左甘馬半場2:0

半大半客

追數料
半大

唔派點賭

唔知今場仲有無得笑

一定有

唉

比個叻你？

刷未

其實d波幾難買
無大船

叻啦叻啦，屙尿未？

客100%坐和？

Gun all black 10.5b

賭左2日葡超未贏過

訓啦，鳩叫無買，可惜了

係 好想賭德國波

聽日有

甘馬大船
G 持士砵

小薯講野無人理

今場唔係甘馬雷斯就士扑停

聽朝我再上黎quote 我呢句先

和波了

10.5b have feel

10.5b 24

尻買

等8.5B算

1111

主隊係咁切中間 真咩

甘馬雷斯又終極禁屌 又可以訓了

好易射中人

Real

放煙花咩事

甘馬2-0過唐迪拉
自己諗

頭先場角大仲未撚派

諗你老母咩諗

2.5 3.5b

你咪再買細啦

3場和

買細球的人 有福了

2222

333

分析
岩岩開返冇耐
球員識唔識踢波都成問題
仲諗入波
今埸半細全細

大波大角點部署

?

甘馬勁到

56K網上爬sor

狗會係咪諗主聽朝先派角

甘馬如果肯刷角一定入波

noted with thanks

0:1

有料

個龍on9到

個龍on9

0-1

入波前入左11.5b

岩岩有冇15c

0:1 勁龍

頂住

Sporting !!!!!!

……

3/3.5s

14 only

好串

龍門我屌你老母

個龍假左d 衝出黎柒

唉 訓先

入多粒

Var

1.5b
2.5b
3.5b
4.5b
5.5b
6.5b

無嘢了

岩岩有個frd
Whatsapp 我話甘馬禁屌
我答佢岩岩賓菲加唔係咩
咪又係和
之後就入撚左

半大-1

哇屌 黑撚到仆街 又針得

睇緊場波 邊到有禁屌過

個龍戇鳩鳩

冇踢3個月
波都唔撚識踢

半主ifc見

全下盤

竟然係屎不停入先

11.5b有無同路

等cup

屎波停高水平手原來又係派錢 馬會善堂嚟

？？？hihi

hi

呢兩日D波想點

弱智龍

葡超的甘馬雷斯周六宣布，三名球員測試結果呈陽性

其實係咁

咁你咪好叻

各位新黎既介紹翻 呢位大蛇

狗會真係唔諗主派角架wow

係咪正選龍中左
宜家呢件送左球

勿擾 我明顯薯仔

個龍腦炎多啲

刷未呀

甘馬追和未

快架啦

甘馬個勢似輸多粒
買屎波亭ng

甘馬追和 我即刻除褲打飛機

Dodo

係真唔係

甘馬唔刷角追咩 啱啱最近都頂高左

周巴咁夜阿

頭先果場係咪14角？

甘馬針

10.5 針

角呢屌你老母

1:1

1-1

角呢屌

1:1又點
咪又係和 最後

頭兩場刷到仆街...呢場...

半大goal

勁 兩邊龍都派膠

炸

有錢退都好

呢球玩入球大 角球細
開相反

門將勁..送比人射

呢局有啲問題 大家收翻啲錢再玩過

兩個龍一齊派膠

先收一注半大 龍門派多幾球

追數料EASY

話撚左點都要有一場半大啦

炸你條賓周仔？

大家支持？甘馬2-1 我即刻奶自己lin

歐聯決到都會有，唔怪得佢

角先

俾盡9c啦呢場

block 左條on9 p 牌仔先

4444444444444 未

角大絕望日

一場win返晒，今晚算撚數

我輸左好多注角細

求走盤

士砵亭開半客就好

4444

賓周卡果場角仲未派

係咁，好等錢洗？

甘 半場比多一球比多三隻角
10 2 100

半主 10 1 100

5555555

客勝
重心3.5b

半客未

和波走盤格

甘 半主

上啊

冇時間啦 出絕招啦 半客

6未

角呢

即場入手咩好

甘 正氣

自從頭場買主第二球比球證搞撚死之後，真係賭撚到頹，開始亂買

No goal

賓菲加果場係咪腰斬左 想拎番角細果幾k

角球呢

師兄想我打俾你個名？

係就好發下夢都好

真心覺得多波入？轟唔轟4.5b好

派剩角姐

大家加油

進攻似樣

又事後

但下下高射砲咁

想買和/no goal

想就買

和似樣

兩隻都買囉

訓唔著

諗緊入唔入3.5b好

放棄叫角

算啦呢場都係閪波格 唔要即場大波算

狗會真係唔諗主派角屌

做得好啊 齊齊win ok?

頭先我睇啲報分網多左隻角

轟多下3/3.5b

收皮啦屌你老母 賭錢害死人

角大手足24

賓菲加角球未數完?

6666

壓到入禁區起唔到腳

-5

不要說 賭錢害死人
試著說 有賭未為輸

應該重睇緊場波

1-2 ?

1-2

做緊數

又var?

炸啦

var

無offside

輕輕鬆鬆

又睇咩var呀

咁收錢

上面果個包晒

CAR?

乜柒都睇var 畀d信心自己啦屌

好近

收硬，仲差成個人

快炸 刷角

confirmed goal

即場有咩好買

第四球 客

4.5b啦 兩邊鬥攻 係差埋門

1.5b1000
2.5b2000
3.5b
4.5b
5.5b
6.5b

冇角

頭先4.5有5.5倍

10.5s

唔撚叫角了 半5 全6

乜撚野私水 賣料狗會走去同人分享喜悅？？？

準備22

10.5b慘死

今天是和球日

甘馬求走盤

1:1 個陣 士砵3.2倍冇落

又話士 作客好廢嘅

角啦

士砵亭客盤想gel了 2.1水派錢

其實係呢輪葡超越廢表現越好
最佳例子波圖同頭先既賓周加

歐霸買左佢晉級輸撚死

benfica個角咁耐唔派係jm9

屌你老母角球捨得派味

跟我買好過

角冰撚到..

88888

領先一球 永遠是最危險

求走盤

點解，有爭議？

2:2

2-2

Goallll

刷角啦屌你老母

10.5b應該冇問題啦

1.5b2.65
2.5b1.97
3.5b3.55
4.5b
5.5b
6.5b

有D APP 有計到一開始客隊有一角但其實就無 應該係咁

犀利

波夠啦 比角啦屌

會唔會派埋15，買左14.5

no goal 100%

之前AC米蘭都有出現過上次有派 睇狗會做唔做多次好人

臨訓跟左羅巴...

無入球了

One more?

齊羊

老實講 客會入多球 訓教先

你個名

求走盤
唔玩了

馬會派埋14.5 ok?

其實係講緊15 同16既問題

Roc

入多球啦

Rc

主rc ?

RC 10.5玩撚完

一買主NG就紅

主紅 客上

10.5b玩完

跟左羅巴10.5s

士砵亭準備絕殺！對面紅左 仲有十幾分鐘夠晒時間

No goal no c
提早完場了

反手

刷角未

跟埋全黑巴算...

2:2點估呀

甘馬絕殺佢

大佬 早啲send出黎啦……
唔怪得我個10.5b

輸得啦 一上船就停左

原來又係你

佢永遠都係咁 所以抵撚死 笑下就算

又大又細

又話要還錢 啲錢輸極都有得入

999

9999

有撚用咩 最多10c完

仲聽佢9up

快手11c la 過關

有薯條加持 10.5b唔使唸了

補飛啦好心

唔撚掂喎薯條

你買完就RC 無角了88

角球前頭錘差啲

薯條仲要買到咁撚低水..

我想試下贏錢呀屌
頭場主Ng 賓洲10.5s

應該卡10完

-2cc

真係好撚黑

各大比分都15c完
睇吓馬會會唔會做好人先

唔係黑 係你鳩買姐

夠膽比多兩隻角

酌情派？

快啲俾

已經係跟人買...

哩個星期黑到，連針五場

連c呀 唔該

我冇睇場波
咁點解其他比分都會計埋嗰一個角球？

士砵快啦 對面紅左都唔識贏

我都冇睇

走盤當贏

嘩 我屌 咁都唔撚入

D角冰撚過北極

比c泥呀！